[台仔企硬]可能係第一個因為唔跪支那而熄ser既game

事緣大陸有隻武俠game叫劍俠情緣三由西山居代理，係台灣都有代理台服（由網銀國際代理）
４月４號因為支那個邊全國哀悼李文亮同抗疫死左既人就停晒遊戲娛樂之類既野
台服都收到order，象徵式臨時維護三個鐘停服

之後就有唔乖乖地哀悼既大陸仔偷渡去台服見到有人講中國武漢肺炎就嬲嬲豬掉左上劍三既百度貼吧（類似支那版既巴哈咁）

之後原廠見到

於是第一個比人周到既玩家黑馬戰光就比台服ＢＡＮ左
之後台服既玩家唔順氣，紛紛係對話頻道到刷頻，越黎越多人比官方禁言同ＢＡＮ

PS: 圖入面唯一講緊野個個方超係NPC黎

台服玩家比人禁言之後就搵其他方法，於是係團隊招募面板（類似係一個組隊平台，入面講呢個組係打副本／刷野／ｅｔｃ）到表達自己既不滿

亦都有玩家用自己方式表達自己不滿

係黑馬戰光講完句野１２個鐘後

原廠西山居放聲明表明勒令台服要整改

之後台服原廠唔跪，維護台服玩家言論自由不惜解除合約

西山居既回應

豉油：
呢單野亦都比台灣媒體轉載左出去：

型

支持

總結：唔知大家有無讀過六國論，呢件事正正就係佢既具體化

可能咁多位巴打會覺得呢個係一個大陸ｇａｍｅ，完全唔關自己事，係玩大陸驚既人自己既事，但事實證明對方只會得寸進尺，就算今日網銀封晒所有發表唔滿意支那既玩家（GIVEN 我地唔理台灣人係自己地方鬧中國) ，西山居下一句咪又係要網銀整頓個聊天頻，要過濾敏感言論。以小見大，從遊戲到政治，根本對方既爪牙一直都無退縮過希望大家除左係呢件事引以為鑑，都不妨大大聲讚下台仔做得好

支那咁乞人憎真係唔係冇原因
樣樣野都理 樣樣野都插隻手入黎搞事
係都要搞啲小動作搞到人神共憤

呢啲支那公司本身就係病毒

型撚到仆街

痴線咁顛？！

不你老母當 中國武漢肺炎

人口質素問題，呢Ｄ野無法避免
今日可能係劍三，聽日可能係ＬＯＬ
首先我已經記得劍三製作人郭煒煒早幾個月香港抗爭個陣已經跳出黎爭住講個Ｄ香港是中國既柒話
其次係支那同非支那網民必不可避既鬥爭，基數極大既小粉紅同埋佢地打輸左就會喊住返自己牆入面討拍拍個Ｄ小學雞心態
呢三個因素完全未拉到遊戲既性質同類型，姐係話只要隻ＧＡＭＥ係
）支那製
）支那資金
）有支那人玩
）支那人係ｅｘｅｃｕｔｉｖｅ ｔｅａｍ入面
就會出現呢個情況
而上面呢個情況小妹雖然打得機唔多，都可以粗略講最少囊括左六～七成以上既ＧＡＭＥ

放長雙眼睇，有一必有二

要淨化遊戲界

好有guts

App台個班真係垃圾泥

支那真係on9到以為可以禁全世界講
中國肺炎 武漢肺炎 Chinese virus
唔諗下自己連維尼圖都禁唔到

西山居係原廠嚟

推

反觀有班一邊玩支那game
一邊催眠自己 唔係架 我隻game唔係咁奶共架 嘅人

劍三呢隻垃圾十年前進軍韓國一年就執笠
btw古劍都開始洗版

玩左五年，a左一年，知道佢要關服真係喊到豬頭炳咁
但我寧願係剩餘的一個月上game周圍走影相紀念，都唔想佢換個奶共代理商比人繼續玩。

我應該係咁打, 係咪我邊到打錯左

而家玩緊古劍, 劍三係呢行算係領頭羊黎, FEEL到好快古劍都步佢後塵

我最active玩劍三個個年代已經過左, 9成朋友都A晒所以感覺淡左好多
應該都唔會上去影相, 最多炸下橙
反而係同個仲有玩既妹妹仔傾左陣, 決定送晒成副身家比佢玩埋呢個月就收皮(39萬金)